屋企要人！十點窗邊叫五大訴求，缺一不可！

香港正值危急存亡之秋
要應對林鄭分化毒計
唯有宣示民意
十點窗邊叫五大訴求，缺一不可！
要有冇人叫就我叫先嘅精神
我可以柒， 香港唔可以輸
請以三個方式支持呢個活動
1. 在地區facebook、telegram群組廣傳
2. 呼籲相熟嘅同路人
3. 自己領唱

推

借個位
跪求大家幫手推呢個

《急推》 前線唔好餓死呀

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

和理非非多流汗， 前線義士少流血

晚晚都識嗌
有冇諗清楚口號真正意思？
如果我地同呢班冇良心嘅人握手,妥協
被捕/受傷/死去嘅同路人係唔會原諒我地

勿讓「五大訴求 缺一不可」只淪為口號
*文宣工作應主力向外國解釋香港並非勝利
眼見好多外國人誤會

可以全部都做